{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/geumsubokguk",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "クムスポックク"
    },
    "text": "クムスポックク\\n\n釜山広域市 海雲台区 中洞1路 43番キル23 )\\n\nこちらは、1970年にオープンして以来、ふぐ料理だけで勝負してきた店です。 料理文化の伝統を作るため努力と覚悟の末にふぐ料理の最も伝統ある店として店を構えました。広い駐車場と教育されたスタッフのサービス、料理の実力を備えもっています。 また、こちらは海雲台に訪れる多くの観光客が利用しています。 釜山の最も有名な温泉観光地である海雲台と東来温泉に各本店と支店を置き顧客のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前はクムスポッククです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このレストランは1970年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このレストランはふぐ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの地区にありますか？",
            "answer": "このレストランは釜山広域市海雲台区の中洞1路43番キル23にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このレストランは広い駐車場と教育されたスタッフのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような顧客をターゲットにしていますか？",
            "answer": "このレストランは海雲台を訪れる多くの観光客をターゲットにしています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは他に支店を持っていますか？",
            "answer": "はい、このレストランは海雲台に本店と支店を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴はふぐ料理の伝統と努力、覚悟、広い駐車場、教育されたスタッフのサービス、料理の実力です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの温泉観光地に近いですか？",
            "answer": "このレストランは海雲台と東来温泉に近いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような顧客のために最善を尽くしていますか？",
            "answer": "このレストランは顧客のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 385
    }
}